？？如果有內地人攻擊警察？？

喺幾日前香港警方拘捕咗三名疑犯 喺佢哋嘅車上搜出現燒彈

其中兩人疑犯更加係內地人

有好多輿論指出 佢哋會假扮示威者再用燃燒彈攻擊警方 製造警方無法控制香港局面嘅假象 為出兵香港做一個借口

如果件事真係咁發生
好可能會製造到警隊內部矛盾
第一方面警察高層同政苦堅持嗰啲示威者係香港人
第二方面佢哋嘅下屬又深信共產黨出賣咗佢哋

形成一個永遠無法磨滅嘅對立

推

佢地其中一個識禁諗就唔會去到今日局面

2014都有大陸人雞蛋打中警
個白衫指揮官話人地一時搞錯誤會黎
幾折墜

今次擺明係當佢哋避孕套用完即棄
班警察隨時倒戈

為咗輿論打自己友都做得出

所以下一步要開始對警察做文宣，渲染佢地好快就會成爲中共的condom，甚至有生命危險

好似下個禮拜有個警察家屬集會？抓緊時間做文宣呀

懶落黑衫

有人辭職，不過係三萬分之一

除咗要對警察做文宣組要對警察家屬做

內乜撚野地

其實唔需要太過擔心. 如果有人搞事行開就得.

Exactly
要黃大仙街坊去紀律部隊宿舍掃樓啦

大哥
唔好分化

我錯

唔會 克警只會聽上級命令
唔會思考到底自己比咩人害

就算真係有克警知道真相都唔會夠膽反抗

殺到埋身佢哋就自然會覺醒
最重要係警隊內部存在分化 不信任

歷史上一個國家嘅興衰好少係由其他國家（比如戰爭）所導致
歷史嘅興亡往往都係內部鬥爭嘅結果

佢哋一開始唔敢反抗唔緊要
重要嘅係內部矛盾 分化 不信任

前線火遮眼未必有用 由家屬入手會更好 當然可以雙管齊下 由內到外再由外到返內

pushhh

push

盧偉聰話係香港人就香港人啦

咁推到俾人知係大陸人陰謀囉
而家連我老母都知北京派人混入黎搞事啦
和理非大中華 40 歲以上o個d. 都聽左王丹講，係大陸做法啦

Agree